有200萬cash 應唔應該拎部分去做定期?

還是買爛鬼etf

巨硬， 古狗是但入。

如果有穩定收入
應該可以進取些？

我就係唔知買咩好，拎去買bitcoin又覺得波幅太大，港股就從來都唔買

All in GME

年輕人，交下學費先啦
唔通成世人都俾你一帆風順咩

買樓收租囉

睇你風險承受能力，
btc真係講信仰，
評論好兩極，
信既咪買少少，唔信就一蚊都唔買。

唔想煩咪買etf

all in GME
搏一搏，單車變摩托
（不過最好分注入，自己睇路）